Bonjour je m'appelle S_Camille, de nom et prénom SCHWARZ Camille et je suis en binôme avec millarde1u, de nom et prenom MILLARDET Quentin

conflit resolu
Bonjour je m'appelle S_Camille, de nom et prénom SCHWARZ Camille et je suis toute seule

